msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ELEX Dynamic&nbsp;Pricing and Discounts for WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-26 15:44+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-26 15:47+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: elex-woocommerce-dynamic-pricing-and-discounts.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/data/BOGO_category_rules/elex-save-options.php:73
#: admin/data/buy_get_free_rules/elex-save-options.php:70
#: admin/data/cart_rules/elex-save-options.php:72
#: admin/data/cat_combinational_rules/elex-save-options.php:63
#: admin/data/category_rules/elex-save-options.php:58
#: admin/data/combinational_rules/elex-save-options.php:65
#: admin/data/product_rules/elex-save-options.php:80
#: admin/data/settings_page/elex-save-options.php:35
#: admin/data/tag_rules/elex-save-options.php:59
msgid "Saved Successfully"
msgstr "저장 "

#: admin/data/BOGO_category_rules/elex-save-options.php:79
#: admin/data/buy_get_free_rules/elex-save-options.php:76
#: admin/data/cart_rules/elex-save-options.php:78
#: admin/data/cat_combinational_rules/elex-save-options.php:69
#: admin/data/category_rules/elex-save-options.php:64
#: admin/data/combinational_rules/elex-save-options.php:71
#: admin/data/product_rules/elex-save-options.php:86
#: admin/data/settings_page/elex-save-options.php:41
#: admin/data/tag_rules/elex-save-options.php:65
msgid "Please Enter All Fields!! Then Save"
msgstr "모든 필드를 입력하십시오! 그런 다음 저장"

#: admin/data/BOGO_category_rules/elex-update-options.php:54
#: admin/data/buy_get_free_rules/elex-update-options.php:50
#: admin/data/cart_rules/elex-update-options.php:45
#: admin/data/cat_combinational_rules/elex-update-options.php:49
#: admin/data/category_rules/elex-update-options.php:33
#: admin/data/combinational_rules/elex-update-options.php:43
#: admin/data/product_rules/elex-update-options.php:51
#: admin/data/tag_rules/elex-update-options.php:33
msgid "Updated Successfully"
msgstr "성공적으로 업데이트되었습니다."

#: admin/data/BOGO_category_rules/elex-update-options.php:60
#: admin/data/buy_get_free_rules/elex-update-options.php:56
#: admin/data/cart_rules/elex-update-options.php:51
#: admin/data/cat_combinational_rules/elex-update-options.php:55
#: admin/data/category_rules/elex-update-options.php:39
#: admin/data/combinational_rules/elex-update-options.php:49
#: admin/data/product_rules/elex-update-options.php:57
#: admin/data/tag_rules/elex-update-options.php:39
msgid "Please Enter All Fields ,Then Try To Update!!"
msgstr "모든 필드를 입력하십시오, 다음 업데이트하려고!"

#: admin/elex-admin-actions-function.php:29
msgid "Dynamic Pricing"
msgstr "동적 가격 책정"

#: admin/elex-importer.php:19 admin/elex-importer.php:109
msgid "Please upload a file to import"
msgstr "가져올 파일을 업로드 하십시오."

#: admin/elex-importer.php:98 admin/elex-importer.php:132
msgid "Imported Successfully!"
msgstr "성공적으로 가져온!"

#: admin/elex-importer.php:140
msgid "Please upload a valid .json  or .csv file"
msgstr "유효한 .json 또는 .csv 파일을 업로드하십시오."

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:1
msgid "Dynamic Pricing Main Page"
msgstr "묶음수량 가격 메인 페이지"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:201
msgid "Discount Rules"
msgstr "할인 규칙들"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:202
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:203
msgid "Licence"
msgstr "라이센스"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:204
msgid "Import/Export"
msgstr "가져오기/내보내기"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:213
msgid "Product Rules"
msgstr "제품 규칙들"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:215
msgid "Combi Rules"
msgstr "콤비 규칙"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:217
msgid "Category Rules"
msgstr "카테고리 규칙"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:219
msgid "Category Combi Rules"
msgstr "카테고리 콤비 규칙"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:221
msgid "Cart Rules"
msgstr "장바구니 규칙"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:223
msgid "BOGO Rules"
msgstr "Buy One Get One 규칙들 "

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:225
msgid "BOGO Category Rules"
msgstr "Buy One Get One 범주 규칙들 "

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:227
msgid "Tag Rules"
msgstr "태그 규칙"

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:256
msgid ""
"Note - In this section every rule is executed individually for every "
"product. Each product is a distinct entity."
msgstr ""
"이 섹션에 모든 규칙은 개개의 제품에 대해서 개별적으로 적용되며 각각의 제품은 "
"뚜렷이 독립된 제품이다 "

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:318
msgid "All Rules Deleted Successfully!"
msgstr "모든 규칙들이 성공적으로 삭제되었습니다. "

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:344
msgid "Update Rule"
msgstr "규칙을 갱신하다 "

#: admin/view/tabs/elex-tabs-html-render.php:347
msgid "Save Rule"
msgstr "규칙을 저장하다 "

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:27
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:279
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:323
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:151
msgid "Any category"
msgstr "모든 구분"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:94
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:99
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:52
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:58
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:74
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:60
msgid "Rule"
msgstr "규칙"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:99
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:104
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:57
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:63
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:79
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:77
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:65
msgid "Adjustments"
msgstr "정정"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:104
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:109
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:62
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:84
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:82
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:70
msgid "Allowed Roles & Date"
msgstr "허가된 규칙과 날짜"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:109
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:114
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:75
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:89
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:87
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:75
msgid "Restrictions"
msgstr "제한"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:119
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:124
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:82
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:83
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:85
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:99
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:97
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:85
msgid "Offer name"
msgstr "제안"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:120
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:125
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:83
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:84
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:86
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:100
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:98
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:86
msgid "Enter a descriptive offer name"
msgstr "설명이 가능한 오퍼명을 입력해 주세요"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:121
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:126
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:84
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:85
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:87
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:101
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:99
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:87
msgid ""
"Name/Text of the offer to be displayed in the Offer Table. We suggest a "
"detailed description of the discount."
msgstr ""
"쿠폰테이블에 표시 될 쿠폰의 이름/텍스트.  할인에 대한 자세한 설명을 제안합니"
"다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:136
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:141
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:160
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:132
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:180
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:148
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:233
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:180
msgid "Adjustment amount"
msgstr "조정 금액"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:137
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:142
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:161
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:133
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:181
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:149
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:234
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:181
msgid "Adjust final discount amount by this amount"
msgstr "최종 할인 금액이 이 금액만큼 조정"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:150
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:162
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:174
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:146
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:194
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:162
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:253
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:194
msgid "All"
msgstr "모두"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:174
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:186
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:198
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:170
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:218
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:186
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:278
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:218
msgid "Valid from date"
msgstr "유효 날짜부터"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:186
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:198
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:210
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:182
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:230
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:197
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:290
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:230
msgid "Expiry date"
msgstr "만료 일자"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:201
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:213
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:225
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:197
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:245
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:211
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:305
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:245
msgid "Allowed Email Ids"
msgstr "허용된 이메일 ID"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:202
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:214
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:226
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:198
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:246
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:212
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:306
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:246
msgid "Enter Email ids seperated by commas"
msgstr "쉼표로 분리 된 이메일 ID를 입력합니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:203
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:215
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:227
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:199
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:247
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:213
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:307
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:247
msgid ""
"Enter Email ids seperated by commas, for which you want to allow this rule. "
"and leave blank to allow for all"
msgstr ""
"이 규칙을 허용하려는 쉼표로 분리된 전자 메일 ID를 입력합니다. 모든 것을 허용"
"하기 위해 비워 두십시오."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:210
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:222
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:234
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:206
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:254
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:220
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:314
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:254
msgid "Minimum number of orders (previous orders)"
msgstr "최소 주문 수(이전 주문)"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:211
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:223
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:235
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:207
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:255
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:221
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:315
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:255
msgid "Minimum count of preivious orders required for this rule to be executed"
msgstr "이 규칙을 실행하는 데 필요한 선불 주문의 최소 개수"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:223
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:235
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:247
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:219
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:267
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:233
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:327
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:267
msgid "Minimum total spending (previous orders)"
msgstr "최소 총 지출(이전 주문)"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:224
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:236
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:248
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:220
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:268
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:234
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:328
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:268
msgid ""
"Minimum amount the user has spent till now for the rule to execute. total "
"calculated from all previous orders"
msgstr ""
"규칙이 실행되기 위해 지금까지 사용자가 지출한 최소 금액입니다. 모든 이전 주문"
"에서 계산된 합계"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:251
msgid "Items in categories need to be purchased"
msgstr "카테고리의 아이템을 구매해야 합니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:257
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:380
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:272
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:387
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:298
msgid "Row no"
msgstr "행넘버"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:258
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:253
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:62
msgid "Category Name"
msgstr "카테고리 이름"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:259
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:62
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:63
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:64
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:63
msgid "Check on"
msgstr "체크 온"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:260
msgid "Check min"
msgstr "최소 수량을 체크합니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:357
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:346
msgid "Add Category"
msgstr "카테고리 추가"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:358
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:347
msgid "Delete Category"
msgstr "카테고리 삭제"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:371
msgid "Product to be set as free"
msgstr "무료로 설정된 제품"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:373
msgid ""
"Enter the products which will be set as free if all above products in "
"respective quantities are purchased"
msgstr "정해진 수량 이상 추가로 구입된 제품은 무료로 설정 됩니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:381
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:273
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:388
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:299
msgid "Product Name"
msgstr "상품 이름"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:382
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:274
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:389
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:254
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:300
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:63
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:64
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:402
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:411
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:445
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:450
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:294
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:303
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:337
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:342
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:409
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:418
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:452
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:457
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:248
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:263
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:321
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:334
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:363
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:366
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:119
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:134
#: includes/elex-common-functions.php:109
#: includes/elex-common-functions.php:129
msgid "Search for a product&hellip;"
msgstr "제품 검색&hellip;"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:472
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:364
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:479
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:383
msgid "Add Product"
msgstr "상품 추가"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-BOGO_category_rule-tab.php:473
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:365
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:480
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:384
msgid "Delete Product"
msgstr "상품 삭제"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:151
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:243
msgid "Allow repeat execution"
msgstr "반복 실행이 가능합니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-buy_get_free_rule-tab.php:152
msgid ""
"This rule will be executed multiple times based on quantity of the products "
"in cart"
msgstr "이 규칙은 장바구니에 있는 제품의 수량에 따라 여러 번 실행됩니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:18
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:14
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:26
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:13
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:18
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:26
msgid "Discount percentage"
msgstr "할인율"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:72
msgid "Advance Restrictions"
msgstr "사전 제한 사항"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:93
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:113
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:166
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:113
msgid "Check for"
msgstr "확인"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:99
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:119
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:119
msgid ""
"The rules can be based on No. of items/Weight/Price/Total Units. \"No. of "
"items\" denotes the number of distinct products. Whereas \"Total Units\" "
"denotes the total no. of units of any product."
msgstr ""
"규칙은 아니오를 기반으로 할 수 있습니다. 항목 / 무게 / 가격 / 총 단위의. \"아"
"니요. 항목의\"는 별개의 제품의 수를 나타냅니다. 반면 \"총 단위\"는 총 아니오"
"를 나타냅니다. 모든 제품의 단위."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:104
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:124
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:176
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:124
msgid "Minimum"
msgstr "최소"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:105
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:125
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:177
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:125
msgid "Minimum value to check"
msgstr "최소 값 확인"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:114
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:134
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:186
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:134
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:115
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:135
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:187
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:135
msgid "Maximum value to check, set it empty for no limit"
msgstr ""
"최대할인 수량을 체크하거나, 최대수량 제한을 없게 하려면 0을 입력하거나 비워둡"
"니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:124
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:96
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:144
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:112
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:197
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:144
msgid "Discount type"
msgstr "할인 타입"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:129
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:149
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:117
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:202
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:149
msgid ""
"Three types of discounts can be applied – \"Percentage Discount/Flat "
"Discount/Fixed Price\""
msgstr ""
"세 가지 유형의 할인을 적용할 수 있습니다 – \"백분율 할인/정액 할인/고정 가격"
"\""

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:134
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:106
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:154
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:122
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:207
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:154
#: public/elex-dynamic-pricing-plugin-public.php:161
#: public/elex-single-product-pricing-table.php:90
#: public/elex-single-product-pricing-table.php:92
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:135
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:107
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:155
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:123
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:208
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:155
msgid ""
"If you select \"Percentage Discount\", the given percentage (value) would be "
"discounted on each unit of the product in the cart.\n"
"If you select \"Flat Discount\", the given amount (value) would be "
"discounted at subtotal level in the cart\n"
"If you select \"Fixed Price\", the original price of the product is replaced "
"by the given fixed price (value)."
msgstr ""
"\"백분율 할인\"을 선택하면 장바구니에 있는 제품의 각 단위에 대해 지정된 백분"
"율(값)이 할인됩니다.\n"
"\"플랫 할인\"을 선택하면 지정된 금액(값)이 장바구니의 소계 수준에서 할인됩니"
"다.\n"
"\"고정 가격\"을 선택하면 제품의 원래 가격이 지정된 고정 가격(값)으로 대체됩니"
"다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:150
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:122
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:170
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:138
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:223
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:170
msgid "Maximum discount amount"
msgstr "최대할인가"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:151
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:123
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:171
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:139
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:171
msgid ""
"After Calculation Discount Value Must Not Exceeed This Amount For This Rule"
msgstr "이 규칙에 의거 계산된 가격이 이가격을 초과할수 없습니다. "

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:265
msgid "Minimum Stock Limit"
msgstr "최소 재고 한도"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:266
msgid "Minimum product stock required"
msgstr "최소 제품 재고 필요"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:275
msgid "Maximum Stock Limit"
msgstr "최대 재고 한도"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:276
msgid "Maximum product stock required"
msgstr "최대 제품 재고 필요"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:434
msgid "Allowed Payment Methods"
msgstr "허용된 지불 방법"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cart-rule-tab.php:455
msgid "Allowed Shipping Methods"
msgstr "허용된 배송 방법"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:101
msgid ""
"Three types of discounts can be applied – \"Percentage Discount/Flat "
"Discount/Fixed Price”"
msgstr ""
"세 가지 유형의 할인을 적용할 수 있습니다 – \"백분율 할인/정액 할인/고정 가격"
"\""

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-cat-combinational-rule-tab.php:252
msgid "#Row no"
msgstr "#Row 아니오"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:96
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:150
msgid "Product categories"
msgstr "상품 커테고리"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:97
msgid "Select category"
msgstr "카테고리 선택"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-category-rule-tab.php:108
msgid "Select the category for which the rule would be applied."
msgstr "이룰이 적용된 카테고릐를 선택하십시오."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:247
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:262
msgid "Apply discounts only on these products"
msgstr "이러한 제품만 할인을 적용하십시오"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:258
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-combinational-rule-tab.php:274
msgid ""
"Instead of applying discount on all items in this combination , you can "
"apply discount only on some products of this combination"
msgstr ""
"이런 조합의 모든 제품을 할인적용을 하는 것 보다, 이러한 조합의 몇 제품에 할인"
"을 적용할 수 있습니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:58
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:59
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:59
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:59
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:59
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:59
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:215
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:59
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:61
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:61
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:60
msgid "Rule no."
msgstr "규칙 넘ㅂ"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:62
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:61
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:61
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:61
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:62
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:61
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:61
msgid "Offer Name"
msgstr "쿠폰 이름"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:61
msgid "Purchased Category"
msgstr "구매한 카테고리"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:62
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:64
msgid "Purchased Quantity"
msgstr "구매수량"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:63
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:65
msgid "Free Product"
msgstr "무료 제품"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:64
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:66
msgid "Free Quantity"
msgstr "무료로 구매하수량"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:69
msgid "Allowed Roles"
msgstr "허용된 역할"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:66
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:70
msgid "From Date"
msgstr "날짜부터"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:71
msgid "To Date"
msgstr "날짜"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:72
msgid "Adjustment"
msgstr "조정"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:74
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:73
msgid "For Emails"
msgstr "이메일에 대한"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:70
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:72
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:74
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:75
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:74
msgid "Min Order Count"
msgstr "최소 주문 수량을 세어본다 "

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:71
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:74
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:73
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:75
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:74
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:76
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:75
msgid "Min Order Amt"
msgstr "최소 주문량"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-BOGO_category_rules-table.php:81
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:84
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:89
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:83
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:85
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:84
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:87
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:85
msgid ""
"There are no rules created to create a rule click the \"Add New Rule\" "
"button on top left-hand side."
msgstr "왼쪽 상위 버튼에 \"새로운 규칙 설정\" 을 하기 위한 규칙은 없습니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:63
msgid "Purchased Product"
msgstr "구입한 제품"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-buy_get_free_rules-table.php:74
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:77
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:63
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:64
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:64
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:64
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:66
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:65
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:64
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:66
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:66
msgid "Discount Type"
msgstr "할인 유형"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:66
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:65
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:66
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:67
msgid "Value"
msgstr "값"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:66
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-category_rules-table.php:68
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:67
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:69
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:68
msgid "Max Discount"
msgstr "최대 할인 "

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:75
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:76
msgid "Payment Gateways"
msgstr "결제 게이트웨이"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:77
msgid "Shipping Methods"
msgstr "배송 방법"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:78
msgid "Min Stock"
msgstr "최소 스톡"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cart_rules-table.php:79
msgid "Max Stock"
msgstr "최대 스톡"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-cat_combinational_rules-table.php:62
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-combinational_rules-table.php:63
msgid "Product"
msgstr "상품"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:62
msgid "Rule on"
msgstr "에 대한 규칙"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-product_rules-table.php:63
msgid "Product/Category"
msgstr "제품/카테고리"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-display-saved-tag_rules-table.php:62
msgid "Tag Name"
msgstr "새 태그 이름"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:12
msgid "Export Rules"
msgstr "내보내기 규칙"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:14
msgid "Export the rules to a JSON or CSV format (.json,.csv) file"
msgstr "규칙을 JSON 또는 CSV 형식(.json,.csv) 파일로 내보내기"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:27
msgid "Export to JSON"
msgstr "JSON으로내보내기"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:28
msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:35
msgid "JSON Importer"
msgstr "JSON 수입업자"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:37
msgid "Import the rules from a .json file."
msgstr ".json 파일에서 규칙을 가져옵니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:60
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:87
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:67
msgid "CSV Importer"
msgstr "CSV 수입업자"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:69
msgid "Import the rules from a .csv file."
msgstr ".csv 파일에서 규칙을 가져옵니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-import_export-tab.php:99
msgid "Restore Tabs"
msgstr "복원탭 "

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:107
msgid "Rule applicable on"
msgstr "적용된 규칙"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:112
msgid ""
"<u>Selected products:</u>The rule would be applied to the selected products "
"individually.</br><u>Selected category:</u>This is different from the "
"\"Category Rule\". In this case, the rule would be individually applied to "
"all the products in the category.</br><u>Products in Cart:</u>Rule will be "
"applied individually on each product in cart"
msgstr ""
"<u>선택된 제품:</u> 이 규칙은 선택한 제품에 개별적으로 적용됩니다.</br> <u>선"
"택한 범주:</u> 이는 \"범주 규칙\"과 다릅니다. 이 경우 규칙은 category.</br>"
"의 모든 제품에 개별적으로 적용됩니다. <u>장바구니제품:</u> 규칙은 카트의 각 "
"제품에 개별적으로 적용됩니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:118
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:133
msgid "Products"
msgstr "상품"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:129
msgid "The rule would be applied to the selected products individually."
msgstr "그 규칙은 선택된 제품들에 개별적으로 적용됩니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:145
msgid "Rule to be applied on which products"
msgstr "그 제품들에 적용된 규칙"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:161
msgid ""
"This is different from the \"Category Rule\". In this case, the rule would "
"be individually applied to all the products in the category."
msgstr ""
"이는 \"범주 규칙\"과 다릅니다. 이 경우 규칙은 범주의 모든 제품에 개별적으로 "
"적용됩니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:171
msgid "The rules can be applied based on \"Quantity/Price/Weight\""
msgstr "규칙은 \"수량 / 가격 / 무게\"에 따라 적용 할 수 있습니다"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:224
msgid ""
"This value is used to set up a limit for the discount. This is usually left "
"blank if you do not want to limit the discount."
msgstr ""
"이 값은 할인적용을 제한 하기 위해서 만들어진 값입니다만. 할인을 제한하지 않"
"고 싶다면 비워 놓으면 됩니다 "

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-product-rule-tab.php:244
msgid ""
"This rule will be executed if the total quantity of the product is a "
"multiple of the min/max quantity set in the \"Rule\" section. Note that for "
"this to work the min and the max quantity has to be equal."
msgstr ""
"제품의 총 수량이 \"규칙\" 섹션에 설정된 최소/최대 수량의 배수인 경우 이 규칙"
"이 실행됩니다. 이를 위해 최소 및 최대 수량이 같아야 합니다."

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:162
msgid "Execution Order"
msgstr "주문을 실행"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:300
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:334
msgid "Before Product"
msgstr "제품 전"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:301
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:335
msgid "After Product"
msgstr "제품 후"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:302
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:336
msgid "Before Product Summary"
msgstr "제품 요약 전"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:303
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:337
msgid "In Product Summary"
msgstr "제품 요약ㅇ"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:304
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:338
msgid "After Product Summary"
msgstr "제품 요약 후"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:305
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:339
msgid "Before Add To Cart Button"
msgstr "장바구니에 추가하기 단추"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:306
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:340
msgid "After Add To Cart Button"
msgstr "장바구니에 추가 후 단추"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:307
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:341
msgid "Before Add To Cart Form"
msgstr "장바구니폼에 추가 하기 전에"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:308
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:342
msgid "After Add To Cart Form"
msgstr "장바구니폼에 추가 하기 후에"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:309
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:343
msgid "Product Thumbnails"
msgstr "상품 썸네일"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:310
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:344
msgid "Product Meta Start"
msgstr "제품 메타 스타트"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:311
#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-settings_page-tab.php:345
msgid "Product Meta End"
msgstr "제품 메타 엔드"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:96
msgid "Product tags"
msgstr "상품태그"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:97
msgid "Select tags"
msgstr "태그 선택"

#: admin/view/tabs/selected-tab-content/elex-tag-rule-tab.php:108
msgid "Select the tag for which the rule would be applied."
msgstr "규칙이 적용되는 태그를 선택합니다."

#: elex-woocommerce-dynamic-pricing-and-discounts.php:42
msgid ""
"Oops! You tried installing the premium version without deactivating and "
"deleting the basic version. Kindly deactivate and delete Dynamic Pricing and "
"Discounts for WooCommerce Basic Version and then try again"
msgstr ""
"웁쓰, 당신은 비활성화 하고 기본 버전을 삭제 하지 않고 프리미엄 버전을 설치 하"
"려고 했습니다. 비활성화 및 WooCommerce 기본 버전에 대 한 동적 가격 및 할인을 "
"삭제하고 다시 시도해 주십시오"

#: elex-woocommerce-dynamic-pricing-and-discounts.php:127
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: elex-woocommerce-dynamic-pricing-and-discounts.php:128
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: includes/elex-common-functions.php:297
#, php-format
msgctxt "Price range: from-to"
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr "가격범위 %1$s 부터 %2$s 까지"

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:367
#, php-format
msgid ""
"The license key for %s has expired. You can reactivate or purchase a license "
"key from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"%s에 대한 라이센스 키가 만료되었습니다. 당신은 활성화 또는 계정에서 라이센스 "
"키를 구입할 수 있습니다 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">대시 보드</a> ."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:378
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s is on-hold. You can reactivate the subscription from "
"your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"%s 에 대한 등록은 대기입니다. 당신은 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">대"
"시보드</a>에서 구독을 다시 활성화할 수 있습니다."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:389
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has been cancelled. You can renew the subscription "
"from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>. A new "
"license key will be emailed to you after your order has been completed."
msgstr ""
"%s 에 대한 구독취소 되었습니다. 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">대시보"
"드</a>에서 구독을 갱신할 수 있습니다. 주문이 완료 된 후 새로운 라이센스 키를 "
"당신에 게 이메일로 될발송될 것입니다"

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:400
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has expired. You can reactivate the subscription "
"from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"%s 에 대한 구독이 만료 되었습니다. 당신은 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">대시보드</a>에서 구독을 다시 활성화할 수 있습니다."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:411
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has been suspended. You can reactivate the "
"subscription from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</"
"a>."
msgstr ""
"%s 에 대한 구독이 중단되었습니다. 당신은 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">대시보드</a>에서 구독을 다시 활성화할 수 있습니다."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:422
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s is still pending. You can check on the status of the "
"subscription from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</"
"a>."
msgstr ""
"%s 대 한 등록은 아직 보류 중인. 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">대시보"
"드</a>에서 구독 상태에서 확인할 수 있습니다."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:433
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has been placed in the trash and will be deleted "
"soon. You can purchase a new subscription from your account <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"%s에 대한 구독 휴지통에 배치되어 곧 삭제됩니다. 당신은 당신의 계정에서 새 구"
"독 구입할 수있는 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">대시 보드를</a> ."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:444
#, php-format
msgid ""
"A subscription for %s could not be found. You can purchase a subscription "
"from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"%s의 구독을 찾을 수 없습니다. 당신은 당신의 계정에서 구독 구입할 수있는 <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">대시 보드를</a> ."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:455
#, php-format
msgid ""
"A license key for %s could not be found. Maybe you forgot to enter a license "
"key when setting up %s, or the key was deactivated in your account. You can "
"reactivate license key at your plugin <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">settings page</a>."
msgstr ""
"%s에 대한 라이센스 키를 찾을 수 없는 경우, 아마도  %s을 (를) 설정할때, 또는 "
"키가 귀하의 계정에서 비활성화 될 때 어쩌면 당신은 라이센스 키를 입력하는 것"
"을 잊었기 때문일 수 있지만,  당신은 라이센스키를 플러그인 <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">설정페이지</a> 에서 다시 활성화 할 수 있습니다"

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:466
#, php-format
msgid ""
"Download permission for %s has been revoked possibly due to a license key or "
"subscription expiring. You can reactivate or purchase a license key from "
"your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"라이센스키나, 구독기간이 갱신이 되지 않아 %s 대 한 다운로드를 할수 없을때, 당"
"신은 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">대시보드</a>에서 구독을 다시 활성"
"화할 수 있습니다."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:477
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%s has not been activated. Go to the plugin <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">settings page</a> and enter the license key and license email to activate "
"%s."
msgstr ""
"%s이 활성화되지 않았습니다. 플러그인 설정 페이지로 이동해서 %s을 (를) 활성화 "
"할 수있는 라이센스 키 및 라이센스 이메일을 입력합니다."

#: includes/wf_api_manager/class-wc-am-plugin-update.php:488
#, php-format
msgid ""
"You changed the subscription for %s, so you will need to enter your new API "
"License Key in the settings page. The License Key should have arrived in "
"your email inbox, if not you can get it by logging into your account <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""
"당신은 %s 위하여 구독을 변경하였기 때문에 설정페이지에 새로운  API 라이센스키"
"를 입력해야 하며, 라이센스키는 이메일 받은 편지 체크해 보면 찾을 수 있는데, "
"혹 찾지 못하면, 당신의 계정 <a href=\"%s\" target=\"_blank\"> 대시보드에서 찾"
"을 수 있습니다.   "

#: includes/wf_api_manager/html/html-wf-activation-window.php:181
msgid "ELEX Plugins You May Be Interested In"
msgstr "엘렉스 플러그인에 관심이 있을 수 있습니다."

#: jquery-ui/%00.desktop:3
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: jquery-ui/%00.desktop:4
#, fuzzy
msgid "%00"
msgstr "%00"

#: public/elex-dynamic-pricing-plugin-public.php:164
msgid "Discount Adjustment"
msgstr "할인가 정정"

#: public/elex-new-calculation-handler.php:388
#, php-format
msgctxt "Price range: from-to"
msgid "%1$s&ndash;%2$s"
msgstr "가격 범위 %1$s&ndash;%2$s"

#: public/elex-new-calculation-handler.php:392
msgid "Free!"
msgstr "무료"

#: public/elex-single-product-offer-table.php:27
msgid "Offers"
msgstr "오퍼"

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:38
msgid "Bulk Product Offers"
msgstr "대량주문 오퍼"

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:41
msgid "Min Buy"
msgstr "최소 구매"

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:41
msgid "Max Buy"
msgstr "최대 구매"

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:41
msgid "Offer"
msgstr "제안(Offer)"

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:48
#, fuzzy
msgid "nos"
msgstr "Nos"

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:87
msgid " "
msgstr " "

#: public/elex-single-product-pricing-table.php:94
msgid "Fixed Price"
msgstr "고정 가격 "

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "ELEX Dynamic&nbsp;Pricing and Discounts for WooCommerce"
msgstr "ELEX 다이나믹 &amp; 우커머스 가격 및 할인"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"https://elextensions.com/plugin/dynamic-pricing-and-discounts-plugin-for-"
"woocommerce/"
msgstr ""
"https://elextensions.com/plugin/dynamic-pricing-and-discounts-plugin-for-"
"woocommerce/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"This plugin helps you to set discounts and pricing dynamically based on "
"minimum quantity,weight,price and allow you to set maximum allowed discounts "
"on every rule."
msgstr ""
"이 플러그인은 최소수량, 중량, 등을 근거로 가격과 할인가를 정할 수 있으며 또"
"한 개개의 규칙을 근거로 할인률이 적용된 최대수량을 설정하는데 유용하다"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "ELEX"
msgstr "엘렉스 (일렉스)"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://elextensions.com"
msgstr "https://elextensions.com"
